美心中兩件，有請小鳳姐！

🎊😝🎊😝
最好所有分店都有人中，全港收檔

btw唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借位推

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？